//prettier-ignore
export const userBiodata = [
  {
    id: "001",
    data: [
      { nama: "Jeson Adhi Dharma", jabatan: "Chief Marketing Officer", angkatan: "B26" },
      { question: "Umur", answer: 19 },
      { question: "Tempat, tanggal lahir", answer: "Jakarta, 25 Desember 2004" },
      { question: "Jurusan", answer: "Computer Science and Statistics" },
      { question: "Hobi", answer: "Tidur (Rata - rata 6 jam 15 menit)" },
      { question: "Matkul Kesukaan", answer: "Theory of Statistics 1" },
      { question: "Kenapa Memilih Jurusan Ini", answer: "Aku tertarik dengan statistika sejak SMA dan melihat adanya prospek yang baik di bidang ini." },
      { question: "Tips Belajar", answer: "Fokus saat belajar dan mengulang materi setelah selesai kelas." },
      { question: "Bergabung dengan BNCC karena", answer: "Di SMA aku kurang memiliki pengalaman dalam mengelola tim dan berbicara di depan umum." },
      { question: "Nilai yang Didapat dari BNCC", answer: "Aku mendapat banyak connection dan juga mendapat beragai soft skill seperti time management dan kemampuan berbicara di depan orang banyak." },
      { question: "Event BNCC yang Paling Membekas", answer: "Product Development Conference di Mandiri Tower." },
      { question: "Pengalaman Sebagai Aslab / Anggota IT DIV", answer: "Aku tidak pernah mengikuti seleksi Aslab. Di IT DIV, aku mencoba ujian logika tetapi kelewatan jamnya." },
      { question: "Jika Bisa Kembali ke Masa Lalu, Saran Aku", answer: "Tidak menyia-nyiakan waktu." },
      { question: "Materi LnT", answer: "Mobile App Development." },
      { question: "Tugas Cavis", answer: "Membuat poster, mengembangkan backend, dan menulis artikel." }
    ],
  },
  {
    id: "002",
    data: [
      { nama: "Gustavo Hoze Ercolesea", jabatan: "Public Relations Manager", angkatan: "B26" },
      { question: "Umur", answer: 19 },
      { question: "Tempat, tanggal lahir", answer: "Surakarta, 1 Agustus 2004" },
      { question: "Jurusan", answer: "Computer Science" },
      { question: "Hobi", answer: "Nonton video" },
      { question: "Video apa saja yang ditonton", answer: "Tidak terpaku pada satu hal saja." },
      { question: "Matkul Kesukaan", answer: "Object-Oriented Programming (OOP)" },
      { question: "Bergabung dengan BNCC karena", answer: "Aku ingin mengembangkan soft skills dan memperlancar transisi dari SMA ke perkuliahan." },
      { question: "Value dari BNCC", answer: "BNCC memberi banyak manfaat, hampir seluruh portofolio pengalaman organisasiku diisi oleh BNCC." },
      { question: "Bagaimana cara mengelola waktu", answer: "Prioritaskan yang paling penting dan jangan menunda pekerjaan." },
      { question: "Moto", answer: "\"I have fought a good fight, I have finished the race, I have kept the faith.\"" }
    ],
    
  },
  {
    id:"003",
    data: [
      { nama: "Jessilyn Amanda Mulyawan", jabatan: "Learning and Training Staff", angkatan: "B26" },
      { question: "Alasan Bergabung dengan BNCC", answer: "Aku bergabung dengan BNCC karena ingin mendapatkan benefit lebih dibanding hanya jadi member." },
      { question: "Tanggal Lahir", answer: "10 Mei 2004" },
      { question: "Hobi", answer: "Aku senang membaca buku." },
      { question: "Jurusan", answer: "Computer Science" },
      { question: "MBTI (Myers-Briggs Type Indicator)", answer: "ENFP" },
      { question: "Mata Kuliah Favorit", answer: "Aku sangat tertarik pada mata kuliah Algoprog dan Kalkulus." },
      { question: "Mata Pelajaran yang Paling Menantang di Ilmu Komputer", answer: "Matematika Diskrit" },
      { question: "Manajemen Waktu", answer: "Meskipun masih dalam tahap pengembangan, aku berusaha memperbaiki kesalahan dan fokus pada tugas masing-masing." },
      { question: "Nilai yang Aku Peroleh dari Keanggotaan di BNCC", answer: "Aku mendapat banyak soft skills seperti keterampilan sosial dan kerjasama tim. Bekerja di BNCC, juga sudah mendekati lingkungan kerja profesional." },
      { question: "Kutipan Favorit", answer: "\"You never know until you try.\"" }
    ]
  },
  {
    id: "004",
    data: [
      { nama: "Phoebe Patricia Wibowo", jabatan: "External Event Organizer Staff", angkatan: "B26" },
      { question: "Umur", answer: 19 },
      { question: "Tempat, tanggal lahir", answer: "Jakarta, 7 November 2004" },
      { question: "Jurusan", answer: "Data Science" },
      { question: "Hobi", answer: "\"SOCS sampe mati\"" },
      { question: "Matkul Kesukaan", answer: "Algoprog" },
      { question: "Kenapa Join BNCC", answer: "Aku ingin meningkatkan portofolio dan keterampilan aku." },
      { question: "MBTI", answer: "ISTP" },
      { question: "Bisa bahasa pemrograman", answer: "C, Python, Java, SQL, HTML" },
      { question: "Sebelum masuk Binus udah pernah belajar pemrograman?", answer: "Ya, aku pernah belajar pemrograman sejak kecil." }
    ]
  },  
  {
    id: "005",
    data: [
      { nama: "Bryan Nicky Lehman", jabatan: "Human Resource Development Staff", angkatan: "B26" },
      { question: "Panggilan", answer: "Bryan / BN / Bry" },
      { question: "Umur", answer: 19 },
      { question: "Tempat, tanggal lahir", answer: "Jakarta, 16 April 2004" },
      { question: "Jurusan", answer: "System Informatika" },
      { question: "Hobi", answer: "Tidur dan makan" },
      { question: "Matkul Kesukaan", answer: "UI UX (HCI)" },
      { question: "Kenapa Pilih Jurusan", answer: "Aku ingin masuk ke bidang yang berhubungan dengan komputer tapi saat SMA jurusan aku IPS, jadi salah satunya jurusan kuliah yang bisa aku masuk adalah System Informatika." },
      { question: "Pengalaman dari BNCC", answer: "Aku mendapatkan pengalaman dalam public speaking, memperluas koneksi, dan berkenalan dengan teman-teman dari berbagai jurusan." },
      { question: "Skill baru dari BNCC", answer: "Aku belajar menggunakan Figma dan meningkatkan kemampuan manajemen waktu." },
      { question: "Kenapa Join BNCC", answer: "BNCC adalah organisasi yang paling menonjol di kampus ini. Aku ingin mendapatkan pengalaman baru dan memperluas wawasan." },
      { question: "LnT", answer: "Aku memilih fokus pada backend karena aku ingin mempelajari lebih banyak tentang aspek backend dalam pengembangan software." },
      { question: "Bisa bahasa pemrograman", answer: "Java, SQL, dan Python" },
      { question: "Selain BNCC, apa lagi", answer: "Aku juga terlibat di IT DIV dan PO." },
      { question: "Makanan Favorit", answer: "Indomie" },
      { question: "Time Management", answer: "Berkat pengalaman di BNCC, aku berhasil mengelola waktu dengan baik meskipun ikut serta di IT DIV dan PO." }
    ]
  },  
  {
    id: "006",
    data: [
      { nama: "Alvin Ray Winston", panggilan: "Ray",  jabatan: "Research and Development Staff", angkatan: "B26" },
      { question: "Panggilan", answer: "Bryan / BN / Bry" },
      { question: "Umur", answer: 19 },
      { question: "Tempat, tanggal lahir", answer: "Medan, 13 Juli 2004" },
      { question: "Jurusan", answer: "Cybersecurity" },
      { question: "Hobi", answer: "Mendengarkan musik (kecuali rock) dan menonton film." },
      { question: "Film paling berkesan", answer:"Genre film favoritku adalah sci-fi, terutama yang berkaitan dengan time travel." },
      {question: "Alasan Masuk BNCC", answer : "Awalnya aku tertarik dengan mobile development, tapi akhirnya beralih ke cybersecurity karena melihat prospek karir yang menjanjikan."},
      { question: "Matkul Kesukaan", answer: "Algoprog dan Calculus" },
      { question: "Matkul paling dibenci", answer: "Basic Statistics" },
      { question: "Pendapat tentang memilih cybersecurity", answer: "Meskipun agak kurang pas dengan minat awalku, aku memutuskan untuk melanjutkan studi di bidang cybersecurity." },
      { question: "Pengalaman paling menarik", answer: "Mengerjakan tugas Character Building." },
      { question: "Pengalaman dari BNCC", answer: "Selama setahun bergabung, aku memperoleh banyak keterampilan teknis dan kemampuan berkomunikasi." },
      { question: "Kenapa Join BNCC", answer: "Aku bergabung dengan BNCC untuk mengikuti Course LnT, mencari pengalaman, dan membangun koneksi dengan orang-orang di bidang yang sama." },
      { question: "LnT", answer: "Mobile Development" },
      { question: "Quest", answer: "Membuat mockup dan kalkulator" },
      { question: "Bisa bahasa pemrograman", answer: "Python" },
      { question: "Selain BNCC, apa lagi", answer: "Tidak ada." },
      { question: "Time Management", answer: "Aku menggunakan manajemen waktu dengan bijaksana untuk menyeimbangkan antara kuliah, BNCC, dan kegiatan lainnya." }
    ], 
  },  
  {
    id: "007",
    data: [
      { nama: "Ryan Nathanael Budisetiawan", jabatan: "Public Relations Staff", angkatan: "B26" },
      { question: "Panggilan", answer: "Bryan / BN / Bry" },
      { question: "Umur", answer: 19 },
      { question: "Tempat, tanggal lahir", answer: "Jakarta, 2 Maret 2004"},
      { question: "Jurusan", answer: "Computer Science" },
      { question: "Hobi", answer: "Menonton film, mendengarkan musik, berolahraga basket" },
      {question: "Suka film genre apa aja", answer:"Drama, action, filler" },
      {question:"Asal SMA", answer : "Kanesius Jakarta"},
      {question:"Ada teman SMA yang di compsci atay tidak", answer: "Tidak banyak teman yang masuk di jurusan Computer Science"},
      { question: "Matkul Paling Dibenci", answer: "Algorithm and Programming" },
      { question: "Struggle di BNCC", answer: "Kesulitan mengelola waktu karena kegiatan di BNCC sangat padat dan harus fokus pada banyak hal." },
      { question: "Pengalaman dari BNCC", answer: "Bergabung di BNCC untuk memperluas jaringan relasi dan meningkatkan pengetahuan tentang komputer." },
      { question: "Kenapa Join BNCC", answer: "Bergabung dengan BNCC untuk memperluas jaringan relasi dan meningkatkan pengetahuan tentang komputer." },
      { question: "“Semester 1 Menderita Ga?”", answer: "Tidak terlalu menderita, tapi masih menyesuaikan diri dengan transisi dari SMA ke kuliah." },
      { question: "LnT", answer: "Java Programming" },
      { question: "Bisa Bahasa Pemrograman", answer: "C" },
      { question: "Sebelum Masuk Computer Science Pernah Belajar Coding?", answer: "Iya, pernah belajar C++ di SMA dan coding Arduino." },
      { question: "Selain BNCC Apa Lagi", answer: "Tidak ada. Sebelumnya bergabung dengan HIMTI tapi berhenti." },
      { question: "Jika Harus Mengulang Semester 1, Apa yang Akan Dilakukan", answer: "Lebih fokus belajar, bisa mengatur waktu dengan lebih baik. Sudah lebih baik di semester 2 karena sudah lebih menyesuaikan diri." }
    ], 
  },
  {
    id: "008",
    data: [
      { nama: "Jones Alvin", jabatan: "Learning and Training Staff", angkatan: "B26" },
      { question: "Panggilan", answer: "Vin/Jones" },
      { question: "Umur", answer: 20 },
      { question: "Tempat, tanggal lahir", answer: "Jakarta, 9 Mei 2003"},
      { question: "Jurusan", answer: "Sistem Informasi" },
      { question: "Hobi", answer: "Bermain game, menonton drama Korea, China, dan Thailand" },
      { question: "Pengalaman di Jurusan Sistem Informasi", answer: "Belum memiliki pengalaman spesial." },
      { question: "Keanggotaan BNCC", answer: "Bergabung karena tertarik dengan sponsor dan kegiatan BNCC." },
      { question: "Kesimpulan Mengesankan", answer: "Pengalaman terbaikku adalah menjadi aktivis di BNCC." },
      { question: "Tipe Kepribadian", answer: "INFJ" },
      { question: "Cara Mengatasi Tantangan di BNCC dan Kuliah", answer: "Mencoba menghindari pekerjaan last-minute dan memberi hadiah pada diriku sendiri setelah menyelesaikan tugas." },
      { question: "Course LnT", answer: "Pengembangan aplikasi mobile" },
      { question: "Organisasi Lain", answer: "Tidak bergabung dengan organisasi di sekolah, mulai aktif saat kuliah." },
      { question: "Pengalaman Coding", answer: "Mulai belajar coding dari pelajaran informatika di SMA menggunakan Pascal." },
      { question: "Jabatan di BNCC", answer: "Staff LnT" }
    ]    
  },
  {
    id: "009",
    data :[
      { nama: "Victoria Tjandra", jabatan: "Staff FILE", angkatan: "B26" },
      { question: "Panggilan", answer: "Vicky" },
      { question: "Umur", answer: 18 },
      { question: "Tempat, Tanggal Lahir", answer: "Jakarta, 15 September 2004" },
      { question: "Jurusan", answer: "Computer Science" },
      { question: "Alasan masuk", answer: "Awalnya direkomendasikan oleh orang tua, tapi sekarang merasa nyaman di sini." },
      { question: "Hobi", answer: "Menggambar dan mendengarkan lagu." },
      { question: "Alasan suka gambar", answer: "Suka menggambar sejak kecil, ini menjadi cara untuk mengatasi stres." },
      { question: "Matkul Kesukaan", answer: "Human-Computer Interaction (HCI)" },
      { question: "Matkul paling dibenci", answer: "Algoritma Programming." },
      { question: "Struggle di BNCC", answer: "Manajemen waktu" },
      { question: "Pengalaman dari BNCC", answer: "Memperoleh banyak pengalaman berharga, terutama dalam hal desain." },
      { question: "Kenapa Join BNCC", answer: "Bergabung untuk mengembangkan keterampilan desain dan memperluas jaringan profesional." },
      { question: "LnT", answer: "Front-end (tahun ini memilih UI/UX)" },
      { question: "Quest", answer: "Backend (membuat kalkulator) dan poster" },
      { question: "MBTI", answer: "INTJ" },
      { question: "Bisa bahasa pemrograman", answer: "HTML & CSS" },
      { question: "Selain BNCC apa lagi", answer: "Terlibat di KMBD" },
      { question: "Makanan favorit", answer: "Sushi" },
      { question: "Time management", answer: "Sedang belajar mengatur waktu dengan lebih efisien untuk membagi aktivitas di BNCC dan kuliah." }
    ],
  
  }
];
